1450金鐘站迫爆哂人

推

行過去啦

Gogogo

Push

push

車頭車尾好撚多位，快啲搵人塞爆佢

塞爆佢

你鳩up?

無忘初心 我哋未贏㗎
今時今日黑警仲係行緊皇軍手法
高官冇一個問責過

我知所有人都知，
但係我都要講多次，
以往遊行好多唔同人影大頭拍片，
咩人咩裝束咩年紀都有，
有啲人揸機大家係會冇乜警覺嘅，
請大家對鏡頭敏感啲啲 🙏🏼

認真
行入去就上到。
大是大非仲玩膠做咩..
銅鑼灣就塞死咗

快啲塞爆黨鐵

我響到等左成五班車，你同我講前後有位？你邊個站咁易上到呀？

wtf

尖沙咀》金鐘》銅鑼灣

OK 你啱，入左車見到車頭等幾個人頂撚住，其實大把位。

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

塞完金鐘到塞銅鑼灣

天后

天后出順？

快啲call人出黎la

加油呀

等咗7班車先上到

少塞

乜站?

金鐘等咗7班車

叫啲人行入啲。車廂中間大把位。20分鐘前我係金鐘中間。

太多人可以去西營盤再掉頭

車頭等咗1班就上到

成班On99塞係到

現場直擊 車頭車尾真係好多位

行入啲